[721遊行見]五年前贏在反包圍

點解今次無人提？
明明今次人數更多，應該更易至係
d post仲要沈哂

東鐵站與站之間太遠先唔得
港島應該人多就贏，和理非都奏效

721見！

721 全部人同我出去遊行

全部出去
和理非都出去
乜都唔做幫手圍觀

721總動員

721 721 721

721不見不散

人多就贏
五年前都有險境，都係人多就贏

點都好
人一定要出現
遲到好早退好
總之就要響現場

你叫意思係咪即係部份人喺灣仔搭車去中環
東西夾擊

我無叫
不過無記錯既以前928 / 旺角想清場
每次都係比人包返轉頭
有d奇怪點解今次連提都無乜人提咁姐
所以先問下

不過有樣野你講中左，就係總有d人係真係去中環集會

又或者有d人係要收工先遲d出黎既

點都好啦，表達民意呢d野
緊係人多就贏
有咁多人黎咁多人
和理非都出黎圍觀下
人多就贏